除非你有實力處死燉炳強，否則冇實力的憤怒毫無意義

呢頭唔聽美國勸告唔好亂戴口罩，嗰頭要美國制裁燉炳強，美國係連登仔隻狗啊？

白票撚：抗爭無意義了
等美國算吧啦
前線只係一堆唔信美國嘅泛民打手

連登仔係美國隻狗；老納係人民日報隻狗

哭泣聲啜毛姨姨